［歐聯］阿仙奴16強會唔會對皇馬？

又16強出局？

皇馬岀局

個個都爭住同爺爺比賽

16強出局就一定GE

Yes

歐聯今抽籤槍手四面楚歌

【綜合歐洲外電】歐洲足協在香港時間今晚舉行歐聯16強抽籤，很可能會抽出重頭大戰，因為皇家馬德里、拜仁慕尼黑及巴黎聖日耳門（PSG）等多支強隊都僅以次名晉級。（有線61及201台今日6:45pm直播）

次名勁旅一籮
歐聯分組賽上周三完成，16支晉級球隊誕生。阿仙奴今屆爭氣，力壓PSG得到小組首名，外界關注兵工廠能否轉運，靠首名出線之利抽中實力較弱的次名球隊。然而，阿仙奴卻遇上近10屆歐聯最強的小組次名陣容，他們雖可以避開同國的曼城及同組的PSG，但有機會遇上上屆冠軍皇馬或上屆四強拜仁。阿仙奴還可能抽中鬥歐霸盃冠軍西維爾、葡超雙雄賓菲加、波圖，或者德甲的利華古遜。

在歐聯16強抽籤後，歐洲足協隨即舉行歐霸盃32強抽籤（now670台今日8:00pm直播），在A組以次名出線的曼聯未能成為種籽隊，在下圈有機會遇上羅馬、史浩克04或費倫天拿等歐陸雄師。至於在歐聯分組賽得第三位的熱刺就被列為種籽，可能面對畢爾包、維拉利爾或慕遜加柏等。

最強16郎